Sony晚間正式宣布：PS5線上發表會下周四凌晨登場

部分遊戲只有30fps

隻game係咪有8k 畫質
如果唔係點解得30fps咁少

唔係掛

行唔到穩定60咪鎖30囉

屌那星2021年都仲係30fps
你玩埋我嗰份啦Sony
好撚柒呀

出現了

我鐘意你嘅思路

睇人地打機無所謂啦

唔會啦下嘛..仲30FPS

篇野有講？

微軟才發表新一代Xbox上市，Sony12日晚間也正式宣布，「PlayStation 5線上發表會」將於9月17日(四)凌晨4點登場。
「PlayStation_TW」臉書團晚間公告，「9月17日，先來多看看些PS5上市時的新遊戲吧。長達四十分鐘的內容包含本家Worldwide Studio及全球頂尖遊戲開發合作夥伴的最新遊戲、消息。」
[廣告]請繼續往下閱讀...

PlayStation Blog官方資訊，「PS5於年底推出之前，我們想再多為您介紹一些PS5推出時的精彩遊戲。我們下一次的線上發佈會約長40分鐘，將介紹來自Worldwide Studios及全球頂級遊戲開發合作伙伴的最新遊戲及消息。9月17日(星期四)凌晨4點，一起於Twitch或YouTube觀看PS5最新消息，到時見！」
不少網友引頸期盼想知道價格，更有人等太久，直言「我只想知道

原文網址: 快訊／Sony晚間正式宣布：PS5線上發表會下周四凌晨登場 | ETtoday3C家電新聞 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

不少網友引頸期盼想知道價格，更有人等太久，直言「我只想知道發售日」。

我只想知幾錢

無

班反索反到眼盲

Xbox series s 都做到COD Cold War 1440p 120fps

PS5

Xbox AC做倒4k60，睇下PS5做唔做到就會係大部份遊戲之後嘅指標。

部ps5 就咁睇 個spec 似4k30 多

30咁少……可以唔洗買啦
畫面靚有閪用咩，lag到hihi

你班傻閪由頭到尾睇樓主連Source都冇咁9UP就信到十足
不如死撚咗佢啦
成年幾都唔識factcheck

做鳩到 ， guarantee minimum 30fps at 4K 咋嘛

你認為series s 做到 ps5會做唔到

莫講話PS5, 就算XSX都會部分遊戲只有30fps啦， 你覺得會全部都60fps
根本佢呢句嘢一定講中

COD Cold War PS5 同XSX都係4K 120fps...

我就唔撚信 以ps5 個硬件可以做到4k 120

120hz 穩唔穩定就另一回事啦

ps5 可以穩定4k60 都偷笑啦

你幫佢貼

其實幾多K對我黎講無乜所謂
最重要係60fps，話鳩知你4k,8k
連最基本順都做唔到叫人點玩落去
寧願你比返1080p我

ratchet and clank都係行4k@30

有咩咁出奇

我玩pc算 ，有mod

好似jump force行地圖個時

咪走雞卡通

有時真係唔明台灣仔啲中文,
篇新聞係 13號, 就咁寫周四咪得囉,
寫下週四以為係 24號

1080p 60fps > 4k 30fps

呢代 應該xbox s加部ps5 最抵玩

30fps? 唔係唔得，賣199鎂啦

主機4K畫面邊做到60fps
戴硬頭盔架啦呢啲基本野

其實有冇諗過2080ti 都唔係全部game做到4k 60fps.....
PS5平咁多有冇可能全部game做到4k 60fps.....

ps5 大約等於2070 俾你計埋咩sony黑科技
做到4k60 穩都偷笑啦 仲講4k120

30fps 有咩出奇
定你覺得未來AAA 大作 4k + ray tracing 沒有DLSS 相應技術，可以行到60fps?
我指xbox series x

篇野邊忽有寫

完全無人理有無source

之前又吹到4K 120fps

做乜得番30

你覺得佢呢句嘢有得錯咩， 又唔係話全部30fps

大家都cls
討論一啲 毫無根據的事

"只有" 姐係30fps 封頂
點解唔會錯？
人地可以60先封頂

肯開放返個藍芽未

呢個年代起碼都60啦下話

好多公關起身帶風向

其實新一代主機，連4k 60fps都冇，不如唔好出好過啦

過多兩年擺張3070落去咪算數

認真如果去到ps5仲係30fps真係不能接受
穩60fps係最基本（但我見godfall條trailer都drop frame)
咪撚到時又係度8k 30fps

學神機4 PRO 假 4K

8K 30fps 我都預左
但我信4K，一定有60fps

最憎要人硬食8k30, 一係d game有得揀
見到30fps就燥

連燈一向係咁，9UP就得

又衝出黎柒

好癲
下次我出post“Sony 宣布PS5 延期2022推出”

仲要樓豬置頂先最on9, 不如話ps5完美兼容switch 平台嘅所有遊戲

部分遊戲淨係XSX都有隻game鎖30fps

Ratchet & Clank: Rift Apart will offer two resolution modes, 4K at 30 FPS and 60 FPS at lower resolutions.

你都識講xsx
ps5都未公佈，又無source
點樣confirm 有無

樓主放流料blacklist

點解會唔出4K, 60fps?
係PS5唔夠力? 定其他原因?

ps5俾盡咪同rtx 2080差唔多

點會隻隻都行到4k@60

因為console 專為玩game develop
一定好過同spec 電腦

咪就係降低畫質 sony識變魔法咩

事實next gen game係行4k@30

如果係你咁講
Xbox X 都係一樣？

係篇文講ps5隻exclusive行4k@30

唔係我講

Console optimisation = all low lock 30 fps

討論下喱
唔係引戰

即係 大多數時間 行60fps, 而drop frame 唔會低過30fps?

其實果堆跨平台驚一定run到60fps, 無咩好講
ps4夠run到last of us 60fps
係睇next-gen驚 ratchet, spiderman果d
佢講左兩個mode, 30fps或60fps
姐係有無開ray-tracing, 畫質, 解像度上既分別

60 drop到30以下應該係叫lag機

好撚7~
SONY 諗撚住自己贏9硬
諗住慢慢黎都唔怕
點知人地XBOX 咁進取, 先突然話開

嘈咩
有冇60都照買架啦

未，2020年既ps5專用耳筒仲要駁多舊dongle,已經夠曬岸鳩

超頻太多驚火燭

記得之前有人講過
起你底先知你開post

落後野要不停屌

班人仲死撐控制成本
不如所有野都外置比人買

You are fake news

咪係，可以播無損音樂既藍牙5.0都唔會要部電話另外插舊野，sony有乜咁高科技要插咁大舊野

2020年如果連60fps都穩唔到就係可以收皮

老任剩玩遊戲機
微軟主打軟件

索尼電視電話影音音響耳筒咩都玩
咁都搞成咁

講緊PS4定PS5要插dongle?

兩部都要

Sony公佈左PS5要插dongle?
唔會發假新聞喎

我都唔明, 內置bluetooth究竟有幾難 ?
但到左呢個世代竟然三間廠都唔肯加

ps5 個gpu先2070 咁上下水平咋

個dongle應該係俾你用喺PS4

playstation個網寫明，仲有錯？

驚唔驚變到佢咁老

Xbot打到出血未

從來出幾多frames 都係睇廠功力 even 999 隻game 出到60fps 都總會有廠為左畫質而lock 30 不過依家係每個gen 上60fps game 愈黎愈多咁解 ， ps3 年代基本上9成半都係30fps ，得call of duty 做到60

咁都係代表呢個headset要用dongle啫

市面上有其他headset都係咁㗎啦

同ps5連唔連到普通藍牙耳機係兩件事嚟喎

係我攪錯
可能因為想low latency
好難相信PS5無BT

藍牙咩版本一樣都係只可以行到SBC AAC係有損㗎 係睇有冇買無損嘅制式 你新版本唔代表有包Aptx HD LDAC

好似話做chip有問題要減產

要搶了

不嬲都有藍芽架啦 唔係你手掣點無線
佢係賤格唔開放比你連其他野咁解

唔連其他牌子冇所謂
Sony 自家野都算
Ps野都唔連

我估好多人驚佢比對家搶生意多過自己搶唔倒

PR?

話唔買第一水果班到時唔好搶埋一份

唔玩第一水
但會炒第一水

應該要比我地呢班ps 死忠登記先
愈多game 愈多白金優先

點解要驚?

咪係 PS瞓喺到都贏架喎

就算減咗四百萬，出年 3 月前出貨量都預千一萬喎（如果冇理解錯的話）

到時真係比xbox追上來咁點算？同對家差唔多人玩唔有型啊

早幾個月響連登講xbox有機會下代反cup比人笑on9

而家見識到燒銀紙既威力未

如果真係如你所講少左人買 PS5 的話,
首發唔駛搶仲好啦

PS4 賺咁多唔知 sony 有冇錢燒呢?

出貨小=買唔倒，如果xbox出貨夠冇炒，一定會有啲人唔等走去買xbox，加上holiday season應該好多家長會買禮物比小朋友，班家長見邊部有貨就買邊部
到之後ps供應正常返果班人會唔會買返ps都係未知數

最緊要手掣有咪

支持

行Ray tracing 4k 30fps 真係唔出奇
就要睇AMD Ray tracing 功力如果

但唔行Ray Tracing我個人覺得4K 60fps冇乜壓力
效能最少都係Rtx 2080 以上級別

支持Ps5 無碟版299對撼唔好衰比啲鬼佬睇

法包.....

到底會係2K定4K要30FPS呢

2080ti 4k都有壓力

我幾肯定佢唔會所有嘢都Maximum

如果接受唔到咪用電腦打機
反正多好多彈性

某程度上鐘意打Console嘅就係鐘意佢冇乜彈性
有新機就換

唔買返 PS5 亞洲區呢便機會應該好微啦，不過可能因為咁會多咗左人雙修嘅

Daniel Ahmad: Even after the cut, PS5 production is still slightly higher than PS4 at the same lifespan

雖然cut左,但其實都唔少

高畫質到啦暫時
遲下就中低假4k都未必可以60fps

做咩突然咁多Microsoft 死忠，我唔洗買 xbox 係電腦都玩到哂你 gamepass D game, sor 係有D game 直頭唔出係 xbox 只出 PC。 xbox 幾平都唔會有人買架啦

我只可以講近20年出世既係新人類 對眼只會愈黎愈勁

《極限共和國》在次世代主機上的畫面更新率高達 60 FPS，並能在螢幕上同時顯示超過 50 名玩家

其實去唔去到4k60FPS, 要睇隻game,有D game 做唔到咪降少少畫質去做60fps, 要畫質咪30FPS

佢超頻到出煙都見唔到XSX 尾燈，30fps 不意外。

成日話主機30fps嘅有冇諗過係上代AMD粒垃圾美洲豹拖累
今代經過Ryzen之後嘅u差距唔會咁離譜啦

一早講咗要超頻就對GPU嘅要求高咗

講完一輪
隨時連登九成人都係買返PS5 / 3080

xbxo性能係高少少
但咩車尾燈都見唔到，繼續吹

以前d電影得黑白添，使乜彩色呀

笑撚左得30fps都可以幫部垃圾搵借口

部PS4 pro可以再戰多二年啦

超完頻都仲差人成20% 性能 都唔知算唔算係 "高少少"

XSX係勁好多㗎 記住買 PS5呢啲垃圾機唔好買吖 咁廢

認真
我都睇九成連登仔轉玩高質XSX
班Xbox PR記得努力啲

水人買叉盒班友到時買咗PS 無買叉盒我實笑 睇死都會係咁

我真心支持佢地㗎
基數夠多又要買金會員先撐得起個線上人數
唔係一陣人地唔開本地ser就累死班真心fans要連去外國食高ping

懷疑班人係索粉水人買xb
自己買ps5輕鬆d

最緊要係PS5賣前都唔好全面開關 唔係死硬 實畀人車上匪國

唔全開都買定先
奇貨可居

大把人一邊屌垃圾，一邊炒
唔係點賺錢買XSS

好慘 講到XSX咁勁笑PS5廢 最後走去買XSS 唔好笑死人啦

之前XSS post好多話自己肯定會PS5 + XSS雙修
然後又因為咁所以Sony今代仆硬街

我好期待Sony肯割喉式大平賣
xbox 打手/ Pr 快啲落力啲

我睇報紙直頭0FPS呀屌你老母

啲垃圾打手又係咁派負評了

快
買黎玩大作fallguys

十月有新賽季 新版圖

要4k 60
玩pc 啦

我要8K VR 120fps睇黎仲要等多七八年，人都就六十歲了

因為除咗派負評同埋好嬲好嬲之外根本無得出黎反駁
依家我支持你繼續吹捧XSX 幾勁，XSS幾抵玩啊
求下你快到搞到Sony收皮，PS5價錢仆哂街啦

啱呀 不過補多槍 打手買PS5死全家

窮學生，無咁多錢

學生就唔好學人玩遊戲機啦，玩吓手機game就得啦，等多兩三年先買二手

大部分的人可以感知每秒50 次至60 次
某些研究證實，部分戰鬥機駕駛員可以感知高達250Hz

即係人眼平均可以睇到50-60fps
0 FPS嘅話你應該係盲嘅

其實佢呢個spec就預咗唔會全部game行到4k60既而家仲屌佢既人會唔會太天真
當然最好係有得比人揀啦 1080/2k 60 咁

其實你知唔知咩係fps

我覺得Game廠唔會講得咁白 通常顯示幀數優先或解像度優先

搏唔到

FPS同Hz係同一樣野嚟
幀率是用於測量顯示影格數的量度。測量單位為「每秒顯示影格數」（Frame per Second，FPS）或「赫茲」，一般來說FPS用於描述視像、電子繪圖或遊戲每秒播放多少幀。 來自維基百科

咁你每秒由眼傳送d相畀個腦先係形成影像，咁0 FPS/Hz = 隻眼冇資訊傳入個大腦。咁唔係盲係咩？

你份報紙有影像格數？

實體野緊係計隻眼啦
虛擬野先計部機

邊個教你咁樣用？
FPS只會用嚟講影格率，唔係亦唔會形容你隻眼
0FPS即係嗰樣嘢係恆定不變

屌, 差呢少少, 我要性能玩pc啦
差在果10幾20%咩, 得果gamepass果堆咁既games

如果2k60點解唔買平咁多的xbox SS?我覺得Sony唔會倒自己米

反映番個數據姐
我自己應該都xbox s加ps5 咁買

4k根本overrated
要4k60就預左今代畫面會無咩進步
就算2k/1080p既次世代畫質, 都一靚過4k

似係 佢p4pro機都係咁玩

反正MS 部XSS 係抵買，變左Sony 只係分有無碟個成本唔差太遠但無碟版售價就唔可以太貴，但太平又蝕唔起（MS 有世上最屈機武器--銀紙。）

仲有MS 已經放棄左攻入日本，所以日本繼續零都唔會左右MS 跨平台戰略，反而日本有PC ，你又可以用PC 玩 Game Pass ，咁MS 個策略就成功。要最勁性能就自己砌PC ，要合理性價比就XSX ，但求玩到就XSS。

Sony 無MS 嘅本錢去割喉。

索尼大把錢

屌你咁講
隻game lag到得返1秒郁1下(1FPS)
係咪對你黎講都係60FPS

XSS其實除左吸引非gamer外,另外就係吸引其他平台玩家平平地買多部做gamepass機
可能到時真係同PS5(兩個版本都係)冇咩銷量衝突

老老豆豆 4K 30fps 同ps4 pro一樣
仲洗乜換機
真係貪佢load快d 洗多幾千蚊
我就不了

6張野玩vr一路玩一路嘔都似

索尼罪大滔天

裝左3090上去呀？
訓醒未呀？

咁同ps4 pro又一定差好遠

笑撚左

ps4 系列最大問題係cpu
呢代遊戲設計都受到限制

岩 xb冇game玩
幾勁都冇用

Ps4都贏次世袋xb
唔洗出ps5

係咪姐係今晚清晨4點

班盲撚準備沖出黎話30fps就夠
搬一堆道理出黎話人眼分唔到咁高FPS

係

總之發生喺ps度就冇問題

益撚哂game廠、引擎廠，整一堆新特效落game，一玩玩足3代
Gta5咁，ps3、ps4、ps4pro、ps5，都仲未chur盡隻game

主機為主個堆fifa、2k先好笑同一套引擎可以玩足10鳩幾年改下解像度就隊撚爆主機，d人像仲係起哂格就黎手機game都清過主機

PS5靠SSD勁過RTX3090, 4K 60fps太簡單喇

是撚旦啦d人鐘意動態模糊個電影feel

利申，睇戲都好憎種動態模糊都唔知班24fps死忠對眼生左去邊

如果1080p 係有60fps，咁個lcd mon 嘅 action time得2ms 係咪都要換？

怪唔知次次戲院睇戲會睇到頭暈眼花

點解RTX30系列唔全部超上2ghz以上咁on9, 明明PS5輕輕鬆鬆超上2.33ghz

証明其實fps要咁高冇用,咁多盲人打機

gaming 最緊要係粒gpu
Cpu、ram、ssd從來都唔係問題所在
好心主機廠就分開2部賣啦，1部pro有中高階gpu、1部fd
家陣大部分臭閪game廠出埋d game 10年不變

4k60就預左無乜可能
電腦都要top spec得啦

但係1080p 60都無就真係

文戲都好地地
Marvel 、變形金剛依類戲最明顯，特效雜兵直程糊到分唔清幾多隻

thanks bro

你對眼60Hz 部機得1FPS
所以你先feel到佢Lag

罪大出招準備收xb皮
希望之後唔會見到咩野xb出現係連登

打機代入感唔同
要求更流暢
VR甚至至少要求90fps
而且打機係即時render
會有frame time stuttering嘅時候
電影絕對穩定24fps>不穩frame time 60fps
不過睇完李安套雙子就覺得電影都應該要有60fps

因為得樓主講係30fps

iMax 有冇60Hz？

1080p60肯定得，2060super都做到。
係驚班game廠係咪都要推4k但得個30fps，相反用1080就鳩做姐。

超頻到良率有問題搞到產量不足冇人買到玩到賣199 8k120fps都死啦

30 60差咁撚遠好難分唔到wo

次世代主機無4k60都得
我覺得至少1440p 穩定60

我少玩槍game 我會鍾意4k60多d

每個人鍾意既野唔同 有人鍾意4k 60 有人寧願1080p120

其實有得揀最好
ps5而家睇唔少game都係會比人揀4K 30 同performance mode 4K 60

有得揀就唔會打console....

好坦白講 console果邊 特別係Sony 次次都雷聲大雨點小. 好似昆鳩d人唔識禁. 有排吹到8K gaming 個個對眼發曬光...

我地呢d PCMR真係得淡笑

我唔太睇好可以做到 4k穩定60
希望我錯

根本應該要拆開個GPU賣，即係display card外置

根本好多game廠都冇優化好隻game就賣，單靠GPU去推，我買部新電腦玩德軍總部，2060都係得60 fps，仲要成日fps drop

Console 只會更慘

performance mode 就係減畫質穩定60,
不過都已經有game講到明PS5上到4K60, fps高唔高都好睇GAME廠點整隻GAME

有啲廠淨係做好console optimization
batman arkham knight就係例子